六點要交千五字

而家寫咗四百仲發緊夢

有幾難？？？

有排啦驚乜
兩粒鐘點都嘔都出嚟

出年六點